{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 메모아르기억장치1펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインおよびチェックアウト時間はそれぞれ15:00から可能であり、11:00までです。チェックインおよびチェックアウト時間を必ず守ってくださらなければなりません。チェックアウトの時には、退室の点検をお願いします。11時から15時までは宿舎掃除時間で運営のためにこの時間を守ってください。追加人員が基準人数を超過すれば、1当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、現場で決済しなければなりません。予約した人員以外は入室が不可能であり、客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります宿泊客は客室及び施設を清潔に使用し、他の利用のお客様の便宜のために高声、放歌、または無分別な娯楽及び飲酒は控えてください。客室内では禁煙となり、動物や未成年者は制限があります。客室内では豚肉、魚、チョングッチャンなどを使用しないでください。食べ物やゴミは分別して、キッチン用品は洗浄してください。貴重品紛失時の責任はユーザーにあり、破損や破損が発生した場合はお知らせください付加サービスや付帯施設は価格や構成が変動する場合があり、天候、季節、故障などの理由で制限がある場合があります。ご予約いただけない場合や変更が必要な場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。キャンセルの時にもキャンセル料が適用されます。追加人数料金は予約時に決済されない場合があり、最大人数を超える場合には入室および払い戻しができません。レイトチェックインのご予定がございましたら、事前に業者にご連絡をお願いします。ペットは専用業者でない場合、入室制限がある場合があります。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実時とは異なる場合があります。 入室のご利用案内に従って様々な施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインおよびチェックアウト時間はそれぞれ15:00から可能であり、11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、必ずチェックインおよびチェックアウト時間を守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの時には、退室の点検をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清掃時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設の清掃時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人員が基準人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加人員が基準人数を超過した場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以外の人は宿泊できますか？",
            "answer": "予約した人数以外の人は入室できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で動物は飼えますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では動物の飼育は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は食べ物やゴミの取り扱いについてどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "食べ物やゴミは分別して処理してください。キッチン用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "貴重品紛失時の責任は宿泊者にあります。"
        },
        {
            "question": "追加サービスや付帯施設について何か制限はありますか？",
            "answer": "追加サービスや付帯施設は価格や構成が変動する場合があり、天候、季節、故障などの理由で制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、キャンセル料はかかりますか？",
            "answer": "キャンセルの場合、キャンセル料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、事前に業者にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、専用業者を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約した施設やアメニティは業者の状況によって変動することがありますか？",
            "answer": "はい、予約した施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内に従って施設を利用することができますか？",
            "answer": "はい、入室のご利用案内に従って様々な施設を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 643
    }
}